點解球12m唔下星期先吹返？

換轉曼聯犯手球你地咪又話點解唔吹，4424，用前腳踢波